【突發】澳洲暫停與香港的引渡協議

澳洲正式搬起石頭

支支: 衰軟必豬

又一個國家向香港法治發出死亡證

石頭無晒

比卡超: 咁樣係違反国安法 涉及恐怖主義

Because we will NOT do China's dirty work.

AUS連環拳

又多一個國家變成法外之地

比卡超又要叫人向國際解釋啦

推

比卡超&合照衛：澳洲政府或違反國安法，將會派遣速龍部隊到澳洲嚴正執法

香港警察仲唔過澳洲拉人？成個澳洲政府都犯左國安法

5眼傾呢樣？

Push

袋鼠VS Winnie

比卡超一陣又會話澳洲政治淩駕法治